# InlineResponse2003Errors

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**not_found** | **int[]** | Список идентификаторов, которые не удалось найти - отсутствуют на сайте, удалены или принадлежат другому пользователю | [optional] 
**invalidate_values** | **int[]** | Список значений, которые не удалось распознать как идентификаторы объявлений | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

